有冇人覺得好熱

係好撚熱呀屌你老母
天文台較到咁熱
係咪想熱死班市民